咸魚煎肉餅飯要48蚊

成本:一碗白飯，幾粒咸魚，一塊肉餅
利潤到底有幾多倍

人工，鋪租，燈油火蠟零成本？

你開舖做生意啦咁

香港食野食租常識來喎